[理性討論] 終於知道侵輸選舉原因

我最主要就係想指一侵輸選舉的最大原因，當然campaign和美豬都有一定的責任，但我認為最大的問題是反侵的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊侵侵，是侵輸選舉的關鍵！如果不喜歡侵侵的話，就請支持其他國家，為什麼日日都想希望侵侵輸選舉？侵侵這一年的民望大幅下滑，都是因為那班反侵的7頭日日在咀咒侵侵仆街，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到侵侵選到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的侵侵，真的很需要各國人民的支持，才能重震雄風！請停止對侵侵的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！侵侵成績下滑最要主原因是反侵人士不斷的干擾，如果他們的不停止反侵行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令侵侵做番一個美國總統！